其實差個一兩班上地鐵係咪真係咗重要？

見到架地鐵逼撚爆曬
硬係有啲傻鳩要夾硬塞上去
搞到個車門夾到佢又開開關關咁
阻住地球轉
早3分鐘上車真係咁撚緊要咩？

上唔到遲到你賠比我？

你話你番工就遲到逼上去都合理少少
收工番屋企咋喎

Hi 傻鳩

逼下逼下先有水抽

趕住返屋企屌西

男多過女 有時仲有啲食煙成陣味嘅呀叔逼
咁嘅水你抽埋我個份

咁緊火帶埋女條番工一路屌一路做野呀嘛

你咪唔好上 我企埋你個位thx

你鍾意咪慢慢逼 我又唔急
成個執輸行頭慘過敗家嘅心態咁

你點知人地係收工而唔係返工？
個個一樣時間開工？

呢啲子非魚問題就咪撚拗啦
小學雞咩

睇咩站，有d站無乜人落車，等唔等下架都無分別

石硤尾

返工老閪都塞左入去先

我以前學生好撚得閒都係咁 仲會出返閘去截的士
到你做嘢個時 呢架唔逼 下架又唔知上唔上到 等到幾時 唔通日日的士

系

淨係知有啲人當撚咗自己係唯一個喺嗰個站落嘅人死都要第一個落車

架架車都爆
咁要等到幾時先上到車？